{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 청포대수펜션(23년신규리모델링)"
    },
    "text": "こんにちは。泰安清浦大水ペンションです。 案内室のオープン時間は午前10時~午後7時までですので、締め切り前に追加で必要な備品などを要請し、午後7時以降に到着する方はペンションまで事前にご連絡ください。 入室の際には部屋の保証金3万ウォンが請求され、退室の際に払い戻しいたします。 週末、祝日、オンシーズンには8名以上または客室2個以上は予約を受け付けておりませんのでご了承お願いいたします。 お名前を変えて8人以上の団体予約は当日現地にて入室及び払い戻しができません。 客室の基準人数を超えたり、追加料金が発生する場合もありますので、ご予約の前にご確認ください。 布団は入室人数に合わせて2名1セット基準で提供され、追加布団が必要な場合には追加料金が発生します。 ペット（犬、猫、鳥類、爬虫類を含む）はお連れいただけません。払い戻しもできません。 新型コロナウイルス感染症による払い戻し、キャンセル、変更などの運営上の困難を克服するため、新型コロナウイルス感染症関連の払い戻し要請もインフルエンザと同じ基準で適用しています。 みんなコロナにかからないように保健当局の指針と個人衛生に気を配ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "案内室のオープン時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "午前10時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "備品の追加を要請する場合、何時までに連絡すれば良いですか？",
            "answer": "締め切り前に追加で必要な備品などを要請し、午後7時以降に到着する方はペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際に請求される保証金の金額はいくらですか？",
            "answer": "入室の際には部屋の保証金として3万ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "保証金は退室時に払い戻されますか？",
            "answer": "はい、退室の際に保証金は払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日、オンシーズンでは何名以上の予約は受け付けていませんか？",
            "answer": "週末、祝日、オンシーズンには8名以上または客室2個以上の予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "8人以上の団体予約は当日現地で受け付けていますか？",
            "answer": "お名前を変えて8人以上の団体予約は当日現地にて入室及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数を超える場合や追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室の基準人数を超えた場合や追加料金が発生する場合がありますので、ご予約の前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "布団は何名分提供されますか？",
            "answer": "布団は入室人数に合わせて2名1セット基準で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加の布団は必要ですか？",
            "answer": "追加布団が必要な場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット（犬、猫、鳥類、爬虫類を含む）はお連れいただけません。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症による払い戻しやキャンセル、変更などの対応はどうなっていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症による払い戻しやキャンセル、変更などの運営上の困難を克服するため、新型コロナウイルス感染症関連の払い戻し要請もインフルエンザと同じ基準で適用しています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に対してどのような対策を取っていますか？",
            "answer": "みんなコロナにかからないように、保健当局の指針と個人衛生に気を配ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 572
    }
}